警校學員需親身嘗試催淚彈/胡椒噴霧

我個黑警朋友話試過覺得冇乜嘢
其實學堂嗰啲會唔會稀釋咗
然後啲黑警就會心諗
屌咁撚少事啲示威者都覺得辛苦
然後起勢咁噴？

同黑警都做到朋友，bye

叫佢攞支堅嘢顏射下自己先

要試，但97前係皇家英國警察，依家係克警，質素唔同咗

有無巴打介紹下胡椒噴霧係咪真係胡椒粉味？

我係和理非，無食過。

佢地最多咪噴一下
我地比佢眼耳口鼻輪住怒噴
點同

係真
入學堂要食呢啲
仲要食完要做出長官畀嘅order
冇做錯先pass

有成分姐 再加埋好多化學野
直入眼到係會盲
所以不當使用好危險 唔好睇少個枝野

你係夏天會覺得冬天冇乜野 完全唔怕冬
係冬天會覺得夏天冇乜野，唔怕熱

係要試胡椒同入密室試催淚煙（戴豬咀），唔係稀釋咗不過唔會大量囉...

唔好傻啦關鳩事咩...佢哋冇性架

d賤畜根本無性，見你越辛苦就越噴得開心

解放軍當年唔知有無親身嘗試坦克車？

噴中皮膚 會好似比火燒咁
Keep住幾個鐘 令你失去反抗意慾
至於噴中臉部 近既好可能盲

只係睇落去溫和既武器
實際上同警棍無分別

黑警收檔啦 屌你老母

無一隻黑警係無辜

絕對有可能啦 唔通用咁強劑量去打殘自己人先咩

唔做點拎料？

以前就係同個黑警friend反咗面
後悔咗

Full gear 我都冇野嫁 noted with thanks

汪汪？前汪汪？

自己友一秒放手，示威者十秒放手

到你有支嘢係手又噴完唔洗負責
咁點解唔噴得狼啲？

其實而家我哋比人噴中會即刻洗
個罐實際有啲咩真係冇人知

其實而家嗰批會唔會濃過14年

其實食過就知過左就冇乜野開到眼其實就唔洗再搞
抹走佢再黎過
雖然你會覺得中左既位好似腫左咁
反而不斷沖水作用不大

嬲黑警還嬲
我都好撚嬲
但記住記住要對準政權
五大訴求
缺一不可

五大訴求入晒血一定記得
但同時打散黑警對我哋實現五大訴求都好有益處

屌黑警老母個臭閪！

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

樓主，清醒吓啦
點解會天真地以為黑警仍然係被政權操縱

Between
呢度無人想知黑警係天生殺人魔，定係慢慢變得咁兇殘呀

洗走左之後，隔左陣都好似火燒咁

堅，會食到應
仲要開眼呀聽order果d
所以佢地已經痴撚哂線

佢地試會唔會試中左件衫之後慢跑一粒鐘？

On9，咪好係到割席，分化啦

唔信 po 佢出黎先講野啦

最重要係唔使俾錢買

佢9up啦

因需要每半年都要接受OC，CN噴劑同電槍攻擊，其實只要有心乜噴劑都無用，係電會有d效果但都可以跑同保護自己，依家黑腳用既藍色沙仔係泡沫得1.33%可以話無乜用，中眼可照反擊同打電話無問題，防暴大支既本身係用呢噴黑熊用有2.0%，可射7米，最麻煩既係膠狀既OC噴完會痴住睇唔到嘢。所有OC噴劑都有UV染色劑，可停留2星期係皮膚衣物頭髮到，噴中左要用漂白水洗，習慣左唔會覺得係問題，噴劑心理上大過感覺上。

依家克警用緊既胡椒係16年個陣upgrade過
睇連登post話6月食個陣同5年前食個d係完全兩個level

佢哋乜撚都唔洗試架 佢哋做乜都啱

而家中撚左自己友噴劑又喇又紅 所以咪po出黎取暖

防暴裝咁試咪無野囉，原來進化到連自己都呃埋

聽講南亞人食開辣嘢，胡椒噴霧對佢地無乜效

你試下搽啲發熱既按摩膏 個量要比正常多3倍 然後打飛機咁撚樣捽1分鐘 再去做下運動 總之就令到自己可以個身發熱出下汗 就知咩feel
或者中度燒傷 之後淋下熱水沖
仲要係keep住痛3，4個鍾

如果想深層體會 就拎辣椒油滴下眼

未試過嘅朋友可以幻想下
自己個頭浸落譚仔特辣湯再開眼
不過都可以忍到
催淚彈就真係冇裝備情況下要走

push
中OC foam要買uv light 睇住來洗
否則狗有證據拉人

而家嗰啲勁近噴，邊同

想洗白黑警 用漂白水啦 屌你老母

咁真係寧願直接丟

咁幾時食布袋彈

你知唔知自己講緊乜撚野

同事 舊黑警
佢話要親身入去答數學題 但佢答得太快個條友唔比佢即刻出返黎話佢比其他人快要食多陣先得
佢同我講只係普通加減乘除其他垃圾黑警都可以答咁耐 可想而知其他黑警有幾廢

有冇試過俾火燒

皮膚感覺差唔多

眼係痛到抽搐

宜家吾洗入學堂都免費試讀

我依家仲比火燒緊

辛苦你

一定稀釋左，612啲味勁好撚多，班撚屌都冇可能唔知，做狗嗅覺最靈敏

屌 一樣
唔知點解成晚都keep住間唔中又feel到
已經維持左好多個鐘
一時痛 一時無事
唔知係咪啲隨身物品間接接觸翻

有機會 小心呀巴打 辛苦晒
唔好大力抹 要印 出汗up住都會好那 i know that feel bro

話你知
點一點係人中已經痛你個幾鐘
吹到唔乸再濕返水再痛過
但而家香港啲會唔會拎胡椒粉開水比佢地試我就唔知

胡椒噴霧入眼會盲?？咁應該算係大殺傷力性嘅武器

你嗡乜撚

主要成份辣辣素，化學野黎
聞唔到胡椒味，會有好刺鼻既感覺
個身食中會好似比火燒咁

我沖完涼仲痛撚過食中果陣

咁仲有無拎到其他有用啲嘅料呢？

lm

沖涼個下先攞命，訓啦，訓醒就無事

警校試用既OC得0.2%只係感覺下，等佢地唔小心中左時可穩到方向走同保護支槍，CN毒性高d好多警察都唔會再試除左防暴同軍人，依家反而驚英國唔再賣裝備俾警方，用中國貨既話會重差，佢地通常會用OC+CN+CS全餐，中CS會燒肺，唔係表面傷架啦

沖涼個下咳撚到我仆街 食過椒既位又痛返

要親身嘗試 但係屌你 係咁意噴一下咋

試下係對示威者咁噴法 上新聞話警校學員集體入院啦

Full gear 咁試？